唔知點標題，自己睇

如果有一個女仔經常性望你，甚至偷望(非ff身邊有其他人都覺)，不過左手有戴結婚戒指，你會點
利申，未認識，工作場合

即係類似咁?

唔係啦
即係類似行去一d睇到你嘅位
然後睄吓你做乜果d
又或者堅秋企定望等你幾時睇到佢果d

標題: 有個人妻鍾意咗我......

支那人沒有一個是無辜的

就係咁
我先唔想標

你問我
佢ok的
不過就正正佢隻戒指令我有d卻步
應該正正常常唔會有女仔未結婚就戴左手無名指吧？

即係類似咁?33:47開始

個女仔有陰陽眼啫

有冇啲realistic d嘅答案呀

每日說早晨，打下招呼 順其自然

整容

大把

點為之 性望你？信望愛啲friend？

咁你想點呀

下次問下佢望咩呀望 咁囉

好似右手無名指先代表婚戒

人地每次望吓你...係好多原因
例如：你好樣衰/靚仔/你有d野令佢注意你

結論：望吓啫,你都係FF多

唔好理佢